好想fing機呀連巴

fing慣左得閒轉下色
夜晚黑底朝早白底
怕劇透又可以fing一fing轉白底

認同

慢慢黎啦